仲叫內地、港英、黄（錯字）等等支那字嘅人，你哋唔配有民主，唔配獨立

因為你哋已經係支那人，一世都要被支那統治
就算移咗民都冇可能復國

大陸？

no good

鄰國, 強國, 共匪國, 其他國家

黄黃

西台灣/西朝鮮

中華民國淪陷區

叫中國都得嘅，我唔係太harsh

黃？

支那
大陸

係咁多！

正確

中國ok

大陸已經唔得

質素 = quality
質量 = mass

大陸ok
中國唔ok
點解要俾佢用中國呢個名?
佢冇資格繼承中國呢兩隻字

大陸只係一個地區嘅稱呼我覺得可以
依家係要話返俾佢聽我哋都唔承認你係一個所謂嘅國家

正咩確！？我係問你咩意思啊

大你老母陸咩

唔覺得叫大陸有啲咩問題
根本最中性嘅字就係呢個
用個地理環境去稱呼

係佢哋想統戰香港先至係淪陷之後改叫內地咋嘛